有冇人知三哥酸辣係咩辣度

因為統一辣度